[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (927)

speed

頂 十面埋伏

重返榮耀

Nice speed

好彩岩岩好入到7.5b

唔記得搶1001

西花B隊 洗唔洗咁呀 上次0-0 今次作客上半入人2球

乞

我愛正花愛我

日假可恥

c呢？

半大

屌你

2.5s 輸死了

西鑽下半黎個6c唔該

半2全_

愛援輸緊波仲係到妹

696 2:2！！！

熊仔成日練心臟

腳半細cashed

696 2-2

鹿島鹿角 2-2 仙台維加泰

屌你咩西鑽一買就輸

買盤成鳩日輸
都係買大細算鳩數
蒙特班仆街斷腳未

696條廢物咁都杯到？

2-2

好憎e隊垃圾 買佢角次次都唔刷 又救角又咩

696 買你半大
你下半場先秒入又nba

學吓696啦垃圾西鑽

前峰贏+腳半大派你

法國1.62真係好黃金

點先贏錢？

假球逼害

唔L係呱

有冇出普度

6點兩埸冇c 冇入波想點？

無啦啦vr紅牌

個ng 唔派既

vr真係好垃圾

下半場即刻同我反cup呀dllm

買左西腳是否可jump

好快入

屌你個西鑽，作客唔輸，主場輸2粒返更衣室

下半場先

西鑽13倍反杯有無人入

c呢

船贏硬 點會有人買臭腳

腳fg cashed

屌你老母

前鋒1-0

阿部浩之 係前鋒勁到

FC東京 0-1 川崎前鋒

Fake

Real

差啲報驚

半客 頂住啊

嚇下你就甘京

我係現場睇緊波 川崎前鋒好勁

日盃晉級計唔計埋作客入球

比多9c

腳半大抽一派一百

買左腳和主呀

風2-0

Lm

竟然

阿部浩之

我

兩場精選都開到半大

LM

今日馬仔贏好多 推咗落去

lm

前鋒2-0

今日劇本跟本係半客

收到風 紅鑽下半場會反cup

紅鑽悚刷c 保你平安

大得到先算 100%半細

入左13倍主win

696個場2:2完場

腳半細水泥

Lllm牙 指定你 都仲留

比啲機會其他人

屌

風ng?

阜

1:1

腳唔俾機會我地

屌 成場屌打人 咁都比人入 好假

1:2

岐阜我屌你老母

鑽12

鑽又想呃人

13倍反杯你地有無入呀

鑽1:2
CUP呀

西鑽cup7佢

西鑽唔刷角入乜撚留波

刷角呀你老母

西鑽-6c

3 September, 2017
1. 讓球 FC愛媛 0/+0.5
唔通真係日乙奴？

腳半大未 好想派

點解咁多假波

上啊 cup佢老母！

屌場場入咁撚多波

比角我就比你cup

屌你老母岐阜 屌打成場咁都比人入

禁左成場入得一球仲要比人追和

抽我呀

岐阜世界級

fc快入波

西花西鑽咪撚再入

輸晒了

2:1 啦 FC

兩面都fc呀清

696個場應該要踢加時

贏唔到就解散啦

696 3:2

屌....咁on9

3:2

696搵食

696杯到啦

屌你老母日假真係好撚假

我阜又係臨完場失波

0:3...

東京廢撚到

前鋒30

分2粒俾垃圾腳啦

東京3.5細

屌打

屌你老母西鑽學下696ok?

比馬又臨尾香 岐阜又臨尾香

花刷埋佢

上半都未完

岐阜

輸死了

2-1！

馬會BANNER 話東京必贏前鋒喎

入波了

2:1

gooaaalll

頂實呀你老母

場場大波

Yeeeessssss

好波

福岡黃蜂
湘南比馬
FC乜鳩

派禾啦

我阜

前鋒比c

風大到

臭腳

咁都2:2我真係報驚

東京去左邊?

唔屌唔撚入

阜
西鑽反cup
飛腳

入左4.5s

買呢隊西波買大好過
成日俾人cup

認同

696 -1仲有冇得叫

日假
中左都要食驚風散

你老母 係要嚇一嚇

agger

西京3.5細派20 旺角面交

禾

抽埋我

有 讓2追3熱血晉級

咪撚gel啦屌

落黎著返件衫啦

10$地點就我

唔好gel住

西鑽-3c

頂實

有機.....

刷角未呀

差西腳

ok

華倫丹

前鋒

Gel頭事後仲lm

我了

前鋒咁勁做乜呀

前風頂實好嗎 07夠了

冇留意

棄左西鑽要前鋒我真係好明智

西鑽係咪正正常常主場贏波都做唔到架?

前鋒唔好入波 下半轉玩刷c啦

Yes

刷角有機

Blacklist 腳了

飛腳

有冇人派我

Sor 冇留意
屌gel算

派me羊大錢

前鋒西鑽比屍

4

紅鑽咁都唔入

雷神表示派左

西鑽岩岩差d入

刷角未

西鑽NG

50幾

完場 2-1

米撚再入 求你前鋒。。。。。。。

西鑽ng 100%

快抽

加我

加派我

前鋒東京下半場刷角

西鑽學696ok?

刷角

696好波

On9

cls

前鋒停柒頭 大c

WA快到

hohahahohahahaha

19秒我認命

玩晒

竟然中

唔派我

下場識買了

未反應到人妻已覆左

你終於中 係好開始

我開tg copy 加密再post
以為慢左 點知冇人

無人抽獎 鬥快好難中

小左出聲咁多

威啦

西鑽學下696啦

唔派我真係冇天理 同手腳屌足一日一夜

唉

唔係好明買馬有回扣 中唔哂都有錢收

有理由懷疑成個波po都係你分身

反撚d反cup啦屌

實又去左進修

西鑽cup加臭腳羊，派你

引你大大注賭

一早Copy 定，扮咩

我個心好痛

臭腳快入

知錯了,以後唔敢再買西鑽

4.5細 下半場應該收工啦

Metoo

乜9牙

心好痛

比啲力水啊西鑽

我呢

又係杯子

西京3.5s派你30

前鋒下一球

杯子用生命乞錢 你問下果位手腳

輸死

8c

幫我轉派俾是油

有冰個系贏牙 唉

派埋我得唔得

9c

西花守久必失

你

乞埋乞埋都羊唔少 仲要乞

又輸過關角

阿拉

多謝你

西鑽2:2

鑽

2:2
三哥好波

好

追和了 cup

浦和紅鑽 2-2 大阪櫻花

西鑽

飛腳下半場快撚D開大大大波，唔入就俾對家入

0:2 >2:2
日本波兩日出現3次

1-4-5 大戰 2-6-2

屌買唔切 西鑽ng

馬會未派FC埠買唔到鑽NG

追多球西鑽100%

1:2果陣買左10蚊4:2唔知有冇奇蹟

又一場讓2追3

輸撚死人

之後櫻花會入波 贏3:2

係3:2呀

屌 想買2:2就入左

比馬 垃圾bee

下半場 西花根本0攻勢

入多球 快

杯啦 西鑽

2日一蚊都冇買過

我唔貪心比多波我ok? 再比力

Cup柒佢西鑽

特登 唔比你買下場等狗會豬少啲

今日雷狗搞到狗會輸好多

咁都唔比十二碼屌你

怕死 怕比人炒

西鑽NG 快手買有錢收

飛腳頂實

腳1:0

買ng果陣最明顯,由其巴,利,曼,皇,死都唔肯派咁

腳

臭腳要羊

大阪飛腳 1-0 神戶勝利船 全大

刷多下呀

湯蛇

西鑽腳軟呀?

臭腳goal

臭腳頂住

神戶勝利船一定要贏 輸左跳樓都唔掂:(

差西鑽goal呀

紅鑽求你贏了

實有

4:2未

紅鑽求下你

讓2追4ok?

西鑽10c goal

咁多人撐你無理由唔入

西鑽9.5b cashed

臭花頂實

馬會咁耐都唔派錢

可惜俾西京逼害........搞到要輸10蚊

破例呢鋪閪鑽

係

得我豬咁

紅鑽求你入多粒贏波

入波時間到啦紅鑽

西鑚西花super ok?

仆街紅鑽快入 買左晉呀

cup埋佢啦

出力啊 西鑽

我都豬10蚊O架

4-0

11c

有無話我知神船係咪已死喇

西花絕殺啦

前鋒比兩粒西鑽ok?

客其他都黎

未必 假波係圓

紅鑽求你入了

0-5

閪鑽同我上

10.5 b

前鋒瘋狂中出

痴線

唔好佢就456

飛腳快D入波，唔入就俾對家入

Nba-.-"

痴撚線前鋒 好彩未買細波

西鑽要入了

一球咋 大佬

all-in 哂前鋒
冇得追下一隊

紅鑽得未

保加利亞伏唔伏

前鋒好正氣

追咩好？

西鑽快入
求696劇本

求你了西鑽

紅鑽ng

閪鑽

神船求你追和先

普巴

臭腳頂撚住

享利

前鋒入未買左ng

西鑽絕殺啦屌你老母

鑽求你入了

東京追和反cup叫爆區

入啊 比啲力水

收手啦

你講真嗎

無入球仲有1.18，上樓啦

西鑽無啦

有態度

紅鑽和 邊隊晉級？

閪花

花花

唔通主隊？

櫻花撐住

香腳

腳2-0

4x1大波果位巴打有機了

比多角

嘩 臭腳轉死性呀

14c

紅鑽準備入了

有無人組隊奸哂紅鑽啲老婆

東京比多c 是夢嗎

屌 我準備左廿分鐘啦佢入未

14c gooooooooooal

臭腳入多燈，唔入就俾對家入！！！

臨尾角球搞乜鬼

差一球

西鑽輸8號隻拉菲爾,
又獨食又廢,個球2打1唔交比3哥,敗家到

仲追唔追前鋒ng好

刷到95 但補4分鐘

買乜好

我中左伏 不了

東京冰封角好嗎

神船屌你老母 JUMP

比利時

屌你個西鑽 我條4x1

收番注無入球先
補番買錯3x4

165

有種開客其他

全大

冇補時既？

Why so on9 buy fc tokyo

刷丑啊

臭腳入多粒，唔入就俾對家入！！！

普度斯基得頭果場威

你想講加時?
計作客入球,西鑽上場0粒

前鋒呢期真係勁到顛

東京開始刷c了

人地串埋派彩165 放過人啦

浦和紅鑽 我 立即 屌你老母

有信心到兩條串都串西鑽

早知買$10000

輸半格有冇得過關落去？

前鋒入多粒

慘

肥仔咁都唔比

No goal仲有兩倍

輸幾十蚊

7.5b -1c

櫻花個陣半殘先簡西鑽.

早知

-4c

東京反CUP追和

日本角球又引細

真 平時咩都留 呢個都唔好意思留

飛腳快D入多粒，唔撚入就比對家入呀屌你

前鋒gel得

3分鐘一球,輕鬆啦

職乞第一課 : lm都睇下人地買咩先啦

俾多4c前鋒

幫主

神船追和派2個100

飛腳，勝利船是但入多粒 快

職業操守

有冇荷乙2.5/3B 苦主 揮手

東京反CUP派1個$100

免了

算啦

屌 買親細波就場場大波

派一百萬

波易過馬

試下比場假波黎

客其他都開唔到散解啦

前鋒唔刷角唔好hold波啦

呢個真

真

講撚到專家咁
都不敵一個莫雷拉

其實點先可以羊錢

前鋒上次甲府風林害死我
無入球不了

今晚鬼門關開..大家早D訓啦 輸撚哂啦

甘保爾又cashed

荷蘭班老人家讓球半兩球？

入6球先派100

甘堡爾cashed

一個角真係咁難咩

華倫丹 0-1 甘堡爾

入多球啦撚樣

最後200起機

呀婆都識買客啦

禾寧丹丹

保加利亞下盤 白俄羅斯上盤 比利時上盤

日乙d角真係

FC東京 -2角

場場買

3串3?

買盧森堡都唔買荷蘭

串1

神船追和啦屌

派人妻會羊錢

最後200穩d好

前鋒咁都開唔到7.5b我都無野好講

入多球

比多4c啦

屌你老母前鋒係到9猜,好冇品啊

Dllm

前鋒班撚樣好冇體育精神

LM唔派貼事後正契弟

洛達咸下盤 有無同路

袋左錢 小注玩下

佢係

入撚乜呀刷啦

咁撚樣7.5b都開唔到 係咪痴線到咁

肥鳩不嬲唔派係都派我啦

好彩注 5.5/6 大開到

救命,7.5b都開唔到

好慘...

賣肥鳩打拳相

入嚟把撚咩 Dllm

買500蚊 2.9 仲要得半注咋

想j

Pm

慢慢推

咁都比一鋪過條撚樣中左

風x腳 cashed
FatFat

派我100ok?

1-5ft

人地貼個飛分享喜悅就要人派
唔派又要比你屌

前鋒死全家,冇品到

我概80分鐘先補呢注.........前鋒擺明唔想攻。
博佢地放水俾東京入1球

事後飛分享喜悅

6/6.5S 中半

7.5s奇蹟頂到

克羅地亞 依家踢返？

1.41

hello

屌你老母宜家啲CD-ROM做乜撚野

今個月最後二百 豬埋食二手飯了

惡到

還魂丹入波未

7月14

分享喜悅

唔好扮CD-ROM好喎

大波！

係喎屌！

今日日本波得一場細

派一個了

Me

7月14 穿紅衫 JUMP 好似會變好勁既鬼

西京仆街死 希望樸矛唔好中

大波不了

屌，買乜輸乜

中咗我了

做愛巴
今朝比蒙特迫害 好唔開心

風?

肥鳩派多啲錢
想搵啲隱形CD-ROM出黎屌下

睇唔透

喜悅？好撚嬲啊

最後二百起機
豬埋下個月再玩

我害左你
有無真飛
我俾返本你

叫左你果日派我架啦

英甲大波率好高

我羊左

輸哂啦，屌你老母

咁你買

我今朝先屌完,啲人認屎認屁貼事後

ok lm

記得你今朝急流

咁樣去唔去得過

喂阿哥

原來條165蚊都收唔返
未完場貼飛
抵撚死

大把飛腳羊左啦

葡萄牙轉保加利亞

真
我話俾返本佢
牙齒當金洗

美斯係咪派我

屌撚哂閪鑽度，唉

瑞典大腳買唔買好

去馬

鳩美斯抽未?

大船輸波定律 小心啲

咩

國際西波唔亂買作客半一了

假波唔好allin

咁買掂唔掂？

又練心臟

你都買左啦

我都好想買

買第場啦

魚腩隊玩細波

買左你先話唔好買

莫雷拉 屌你老母

呢兩日係大陸要用web版買波，走地煩到

回水！

大陸load得黎都完場

反cup子

係，買場波都要左禁右禁

又係你

Gchi

今日反杯乞左好多次

去call g啦

e樣真 好多淫k

今晚唔同你爭

又中世界級中位數伏買左6.5s

可唔可以實踐到一日汁一千就收手
成日賭好多場

既然有人派左....下次派時可以SKIP你個名

G持

收到

肥鳩

逼害

Gun

追和未

鳩禁

lm了

你今日中左3次😍😍

保加利亞派錢呀

保唔保守

唔知短左幾多年命 通宵乞

盧森堡入到波你就pk了

比你派到盡600先贏300
半大啦

半大4球喎

祝再羊

上岸了

定3球？

半大4球 戒賭吧

3

0:5個陣重注下一球冇入球
啱啱先開返電腦睇結果

3球危唔危？

面子球

你好危

中曬抽5個派100

幾多

del圖啦

Quote 圖dq ok?

唉屌 借左朋友三個月糧 之後1野收曬皮
呢家都唔知點算...

me

玩三日贏50

我500羊左17k
Cash out晒

真心戒 俾心機工作

不了，玩過幾次又唔想吉，冇乜引

借錢賭最唔抵幫

你地唔合格 身為職乞唔刪圖

入左1500 豬晒

買左乜鳩

我贏左成個禮拜 追緊數
琴日同今日輸返哂

幾撚多呀

有時d質素又係

見前鋒係咁射極唔入
諗住0:5完場

係
入小小再起機算
大注大注好快輸番晒

跟我 7月14去海旁跳海😎😍

識游水

逼害cup子明明cup子同你地一齊屌波數角

Mk妹正，好多都貪玩又有錢收先做

終於理我了

本身我係見馬季開鑼 諗住留返今日 輸曬就CUT戶口唔再賭
但前幾日d波 自己手痕去左賭 去到今日已經得返五分一左右...
之後又輸埋 每個月份糧差唔多比左2/3馬會 之後又希望去到絕望,有時又比假希望 最尾都係輸曬 賭完之後情緒成日大起大落 就快痴線 想有個了斷先走去借...

me青頭

小數目嘅話快手打多兩份工

唔好借了 戒了

法國主其他

青頭仲做職乞爭飯食 去cow女啦

冇錢點cow cow女有冇可能唔用💰

借多幾萬翻身啦
世盃好易賭
追返有凸到時派我

去叫雞 👍👍

反杯子下下幫屌波，pie佢有咩好嘈

Cow有錢女咪唔屎用銀囉

想留俾我bb 正花

有無八千真飛
還你本

我都係贏返8K,仲輸緊成皮俾狗會

你啲朋友好撚慘
你真係有需要打戒賭熱線再cut戶口

請您立即坐底

波不是這樣賭的

終於有人見到我的努力

最多戒幾個月 又賭番😂😂

慢慢追 唔好急 一急又gg

衰仔

同馬會賭不如去澳門

我淨係鍾意正花

用錯ac留言😂

幾時派我

我都想有錢羊

都冇唔理你

見您好小留言

被分身，好橙

先20歲人 但下年夠秤我諗我應該都會去
呢家已經賭到好病態 長時間mon實d同賭波/賭馬既po

而家每場最多500

20歲翻乜工？

真
借多十萬去澳門推幾口
好多人都係咁
清到朋友條數之餘
又多幾十萬係手
邦民依期介紹親友有500蚊
仲唔行動？

sor 累你俾人當黑衣

你有女邊會派俾你

今晚d國家隊好撚正路d盤
正路到有d驚

留返季尾allin阿仙奴

最近冇mon po了 係tg多
呢度風氣變到好差

我都係職乞黨成員

寫字樓個d咋 一個月11k左右

Tg有group了？

長毛係咪有俑抽

我冇

咪話有$500介紹費

量力而為 我老豆賭到賣左層樓 問埋姨媽借都唔夠還
搞到老母離婚 宜家變到下下都講錢
係我小學果陣我每日得十蚊零用想係屋企拎小小零食番學頂肚都要扣鳩我三四蚊 賭唔好諗要賺

嫌棄我

請支持7號妻哥

大把世界啦廿歲仔
宜家借錢咁易有身份證同電話就申請得
借完推幾口袋返百零萬走唔成問題

屌 20歲驚乜輸呀真心
幾萬買一世人買個教訓 抵

親友

樸茅好熱

熱得起怕咩

哈哈大力宜果然係賭徒
閱讀理解都成問題

直屌-1

我未睇

原來走哂去tg屌波了 ？
波po已死

不歸路 單身唔好害人👍

都係果d講賭波嘅gp

我辣殺冇谷

LMMM

支持

7號好似妻哥呀

我法國我屌波就輸了

普巴都係？幾日無見佢

海馬 屌蛇個d多人

唔羊派我500

我屌你地 之前又屌9我有谷 我唔玩就開哂谷

叫你俾相我睇又唔俾

算啦 我都係講下 唔駛認真

佢唔見左 唔開心掛

開谷氣氛變了

冇cap圖呀

公平咩

我都無乜識邊個 不過我mon左幾年po

係近呢一年至留言

一隊英乙升上去
一隊英冠跌落去
升班馬仲讓咁深
咪撚玩啦伍寶
夠膽就轉半一
All in

幾年前有冇見到我

飛腳晉級係咪未派？

贏多d

每次入錢個職員同我講呢句都豬到仆街

有 好似
最記得忍巴 贏到上哂岸
後嚟佳蛇 24

等緊轉半一

呢場波唔睇清楚大局真係會呃晒

好耐lu

有紫蛇貼士個心都定好多

我果陣跟小野人

好耐啦 贏到比佢去現場睇

930大波有冇同路？

唔閪唔賭
富貴險中求

一開始好準

葡萄對胸牙大 上次開過3-3??

個陣無出聲 做cdroom

唔似 佢單眼皮嘅 我雙

係呀 真係買完訓 訓醒 7×8可以收錢

咪撚扮CD啦

過關跟車神好啲

真 幾年無出聲

佢6x22

好鬼準車神

搵人搶1001

早2日見佢係舊登

我要1001